{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050001",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73848&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평용수목키즈계곡펜션"
    },
    "text": "ヨンスモクペンションは静かな時間を過ごすのに最適な宿泊施設です。快適な空間でプライベートに休めます。周辺には車で2分の距離にチョムラク谷とカンシ峰自然休養林があり、華岳山は車で35分の距離に位置しています。入室は5時から可能であり、退室は22時以降に可能です。無料Wi-Fiと駐車場の利用が可能であり、一定の金額以上をのお買い上げする場合、加平ターミナル近くのチョウンマートでピックアップが可能です。客室はキッズ、アナンティ2号に構成されており、入室時間から2時間は浴槽を使用できません。 縁台レンタルは小型、中型、大型に区分されており、利用時間は早朝から翌朝までです。 共用トイレとシャワールームが各部屋ごとに備えられており、電子レンジと駐車場も利用可能です。 消火器と煙感知器も設置されており、バーベキュー施設は炭と電気グリルを提供しており、料金は2人20,000ウォン、追加料金は5,000ウォンです。最大人数の超過は許されず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。ペットの出入りは許可されず、客室内での火災危険物質の使用は禁止されており、分別収集をしなければなりません。これらの情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヨンスモクペンションの入室時間は何時からですか？",
            "answer": "ヨンスモクペンションの入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "ヨンスモクペンションの退室時間は何時以降ですか？",
            "answer": "ヨンスモクペンションの退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "ヨンスモクペンションでは無料のWi-Fiを利用できますか？",
            "answer": "はい、ヨンスモクペンションでは無料のWi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ヨンスモクペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ヨンスモクペンションには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ヨンスモクペンションの近くで買い物をすることはできますか？",
            "answer": "一定の金額以上のお買い上げの場合、加平ターミナル近くのチョウンマートでピックアップが可能です。"
        },
        {
            "question": "ヨンスモクペンションの客室はどのように構成されていますか？",
            "answer": "ヨンスモクペンションの客室はキッズとアナンティ2号に構成されています。"
        },
        {
            "question": "ヨンスモクペンションの客室で浴槽を利用することはできますか？",
            "answer": "入室時間から2時間は浴槽を利用することができません。"
        },
        {
            "question": "ヨンスモクペンションでは縁台のレンタルができますか？",
            "answer": "はい、ヨンスモクペンションでは縁台のレンタルができます。利用時間は早朝から翌朝までです。"
        },
        {
            "question": "ヨンスモクペンションには共用トイレとシャワールームがありますか？",
            "answer": "はい、ヨンスモクペンションには各部屋ごとに共用トイレとシャワールームが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ヨンスモクペンションで電子レンジを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、ヨンスモクペンションでは電子レンジを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ヨンスモクペンションではバーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、ヨンスモクペンションではバーベキュー施設を提供しており、炭と電気グリルが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ヨンスモクペンションのバーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "ヨンスモクペンションのバーベキューの料金は2人20,000ウォンで、追加料金は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヨンスモクペンションではペットを飼うことはできますか？",
            "answer": "いいえ、ヨンスモクペンションではペットの出入りは許可されていません。"
        },
        {
            "question": "ヨンスモクペンションでは未成年者が利用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしではヨンスモクペンションを利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "ヨンスモクペンションでは火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、ヨンスモクペンションでは客室内での火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ヨンスモクペンションでは分別収集をしなければなりませんか？",
            "answer": "はい、ヨンスモクペンションでは分別収集をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ヨンスモクペンションの料金はオンシーズンによって変動しますか？",
            "answer": "はい、ヨンスモクペンションの料金はオンシーズンによって変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 398,
        "QA": 807
    }
}